Sell HK天水圍Wetland Seasons Park超額認購49倍

新盤大混戰，天水圍Wetland Seasons Park第2期周六開賣200伙，今截收購樓意向登記。新地回應指，核數仍在進行中，初步點算約1萬個登記。以此計算，初步超額認購49倍。

周六銷售將分成2組，別墅單位及3房戶將首先揀樓，大手買家可優先，其後為2房戶或以下單位。

資料顯示，第1期1月初開售時，首輪截收7,370個認購登記，而今次第2期反應勝過第1期之餘，更成為今年最多認購登記的全新盤。

記者：梁子謙

買啦撚樣港豬們！

push

so?

你都幾L煩

好多野講